今次港鐵玩到咁盡，下次由尖沙咀行去九龍塘荔景

睇下你封得邊條線

推

唔好再搞地區活動啦

申請一至五
八點開始

唔好抗爭啦

真係要路軌一日遊

中環至金鐘
油麻地至九龍塘

梗係十八區一齊遊行，等佢封晒全部線

都無腦嫁！

On9
你咪封
最好搞親都封

有邊一區無人住

揾日香港大長征，估吓狗鐵封幾多個站

美孚、南昌、尖沙咀、金鐘、香港、九龍塘

日日都申請
睇佢封得幾耐

繼續搞 比更多人知黨鐵幾on9

日日申請
區區申請
你老味